這是優步和豪華轎車，這是昂貴的酒店，人們在工作日的晚上支付全額運費，然後去著名的餐廳，然後去擦鞋，去幹洗店。 如何停止擔心並愛上機器人末日(第461集)|史蒂芬·j·杜布納| 2021年5月6日|魔鬼經濟學 
 沙子更容易漏出來，當然也不能洗，不過你可以把它拿到乾洗店去洗。 最佳加重毛毯:像嬰兒一樣睡在我們舒適的床上用品精選|流行科學商業團隊|021年2月12日 
 西蒙說，大多數乾洗店都認為100萬美元的銷售額是很好的一年，但許多幹洗店的銷售額只有這個數字的一半。 Parkway Cleaners通過創新和定製工作促進增長|Thomas Heath | 2021年1月31日|華盛頓郵報 
 谷歌在顯示咖啡店、餐館、乾洗店、健身房和類似類型查詢的本地搜索結果時非常細粒度。 如何查看不同位置谷歌搜索結果|贊助內容:SEO PowerSuite | 2020年11月17日|搜索引擎土地 
 在我住的街區，各種各樣的商店——理髮店、乾洗店、五金店、意大利麵店——如今都裝飾成各種各樣的鬼-妖精-女巫-南瓜風格。 全球股市下跌，美元上漲，刺激談判消退，新冠肺炎病例激增 
 我的理解是，根據大多數基督教信仰，變性或同性戀是一種罪，毫無疑問。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 將羊皮紙上的乾料對摺，倒入攪拌器中。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 讓豆子完全冷卻，然後移到紙巾襯裡的盤子裡晾乾。 製作卡拉·霍爾的脆蔥青豆砂鍋|卡拉·霍爾| 2014年12月27日|每日野獸 
 即使當他開口的時候，句子也很呆板，場景也沒有感情。 世界上最偉大板球運動員的故事|威廉·奧康納| 2014年12月24日|每日野獸 
 舉個例子，特乾的比brut甜，而brut比半秒幹，半秒有點甜。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 彭泰利埃太太的眼淚流得太快了，連她那件便服的溼袖子也擦不幹了。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 但波拉維耶哈在開始他的戰役時，有一個巨大的優勢，那就是整個旱季都在他面前。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 他們醃製葉子的方法是將它們風乾，然後將它們包裝起來，直到需要時再使用。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 她把乾漆樹放進去生火，廚房的火冒起了白色的煙。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 把我們的背轉向寒冷陰冷的北方，轉向潮溼多風的西方，轉向乾燥乾燥的東方——轉向南方! 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種